係街見到5個人一齊，點舉報？

黃絲暴徒非法集結一定要舉報

打999

咁咪方便落單

999一定得